[瑞士撚] 岩岩去完Matterhorn

去左Matterhorn Glacier Paradise,
上到去勁暈
係咪平時運動唔夠 ?
我本來仲想帶老母去玩, 我老母平日都冇乜運動,
佢會唔會都頂唔順
你地建議最好咩季節去瑞士,
我岩岩去左Montreux日日都好大霧,
完全睇唔清對面d山
夏天會唔會好d?

我夏天去過極大霧冬天極清
你高山症呀

其實當下我都知自己係高山症,
我如果將來想再上山,
係咪應該多做運動, 有冇辦法改善